其實啲毒撚自怨自艾不如增值下自己仲好啦

一日到黑怨依個怨果個
眼紅人地點點點成功
但自己頭又唔撚洗 個身又臭口又臭
花啲時間襯衫打理下皮膚都懶過閪咁

一開口講野又Kam
有啲又以為自己講野好好笑
有啲又一味擺起我係咁架啦依啲格

但最後又係到怨冇女 啲女睇唔上自己
又唔知完全冇自己嘅character
完全冇好嘅第一印象可言

樓主好撚正
[有圖] 你覺得微辣入面邊條女最正？

#123 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真 抵佢地做死一世a0廢柴毒撚

你bot黎？

假相都信

你有想過有些人的生活框架限制了他的訓練嗎？

不是每個人都有公平的平台可以和其他人練習傾計

有d人係生活入面係無人，佢讀到乜乜乜，無人願意幫佢，留意佢。

好撚正啵

點解下下要人出手幫
就係依啲心態令到一個人永遠唔進步

同肥醜女一樣，自吹生得靚其實心知樣衰。上裝甲又求其買D淘寶貨裝到不倫不類，食完好西話唔知點解飲水都肥，西口西面屌人就真性情係咁架喇。不如好好增值下自己先啦。

關你撚事咩

Keep going

有啲肥婆起碼盡力去挽救先
起碼會化妝 買下衫配搭
靚唔靚係另一回事

true

條女正姐, 樓豬係小妹黎

有啲毒撚都有盡力喎，去買U記衫，間中跑下步，又上網學習。
脫唔脫到毒係另一回事

真

唔明個啲因為你冇試過咁咋

你有幾好，啲女好快唔記得
你唔掂，啲女記住一世
咁點會改變到

依個po針對嘅係乜撚都唔做就想食到女神果啲毒撚

我都唔想咁架

就好似啲窮人一邊努力工作賺錢 一邊埋怨無父幹 其實無衝突

頭唔撚洗都怪生活？

仇女好過溝女啦 開心好多嫁

我淨係講傾計呢part

如果意識到自己言語交際唔係咁好就盡量努力改善啦
出到黎識講野真係百利而無一害 (唔係開口講錯野果班)

點撚樣努力改善呀 你係女人是但都有人同你講野 毒撚可以成個月同電腦講野啊

會呀
宜家考緊車牌
相傳有車有樓會受歡迎D?!
不過可能毒L始終都係毒L....................

咪合理化

冇合理化 做男人就係地獄mode

冇父母埋 冇朋友 真係死咗都冇人care 仲要俾你班八婆指指點點教做人 佢地做錯d咩??? 冇增值過自己???有人欣賞???講到尾都係其實啲毒撚自怨自艾不如努力賺錢 鬼唔知咩

咁點解會冇朋友呀

樓主好靚女
想cow

樓主dm me 想識
[/member]

鬼知咩 上堂其他人自自然然就group埋一齊上堂 自己永遠一個透明人咁 分組都係遇到其他fd底嘅人 同組佢地有佢地講

樓主好撚正

Fuck you

not gay

完全認同

利申：我係

主動啲 我分享吓我點識人
本身同個fd放飯一齊食 點知後尾佢冇讀 得我自己一個食
嗰時其他人己經一堆堆咁食 我自己食咗一星期覺得唔掂 我就搵啲一組過嘅人食 唔啱傾 咪搵下組 搵到得為止

睇到依條八婆9up真係笑撚左
諗撚到人地一出世就想係毒撚
性格係咁就係咁 仲要屌柒住人地
有句說話好啱樓主 關你撚事
唔知你有咩資格睇唔起人哋
P.s 連登多on9仔 建議勿認真

事但啦 同班女人都未掂過既毒撚講咁多野 嘥氣啦 由佢地慢慢成堆毒撚圍爐仇下女生活不知幾寫意

加埋響香港即係叫你裸裝打隻狼

Push

港女世界第一 港男世界第尾！

真 同啲肥婆乜都唔做就想同男神一齊個啲一撚樣

毒撚不願面對

係 出左黎見識多左就會覺得要打扮下 有暗瘡咪睇醫生搞掂 follow多啲賣衫鋪睇下點襯下衫 好過乜都唔做on99等運到 溝唔到又話人臭雞 利申：仲係毒撚

呢個心態非常正確
唔好話溝女啦 比人第一印象真係好緊要

做咩都好似為左迎合女人咁 放到自己咁低